粉俠傳招募BOSS級角色,希望LIHKG仔幫手

PAGE:
官網:

我ok?

人設呢

4

5

唔係完咗咩

雖然無追開，想請問樓主畫一頁要用幾耐時間？

不滅袁生

幾粒鐘

世精篇完

袁生畫左帶有冇十年?
呢兩年係進步左好多,加油

最近依兩回 劇情有啲突破 支持

粉俠傳幾時可以腰斬？

同問

好激烈

下回幾時先有😩😩😩

識貨 袁生快手畫下集啦

Btw有冇人有當年粉俠傳黏土公仔嘅圖

屌你老母你唔好係度浪費網絡資源啦

一定圓滿結局不爛尾

期期有驚喜

我有

圖

好好睇

boss叫金雕防毒巨魔

有冇圖

多謝

26

不如作者自己粉墨登場

今集有進步喎
戴面具個個幾靚
跟住一齊shout袁生袁生

唔出

想睇 可唔可以貼番出黎

垃圾臭閪漫畫 汁柒左佢啦

畫功有進步
畫多3 5 7年應該可以睇下

可唔可以唔好再開post

曹玥

底褲黎

唔可以

好多喎

屌你 好耐冇入黎黎笑過袁生 發覺畫得進步喎

叫袁偉德啦橫掂你畫畫咁靚

記得之前有人話你啲畫
跟手你畫左佢個名既角色落去
然後個角色係比人打到阿媽都唔認得

係死囉唔係打

49